比狗話阻差辦公嘅話係咪冇得駁

叫佢出示委任證 話告多你一條阻差辦公嘅話可以點駁

警察通例寫明可以查，同埋佢都證明唔到佢係差人你點樣阻「差」？

班狗癲到當自己係法律 唔出委任證都照告 點玩 好撚嬲

一定要用手機拍住影片
之後再質問佢地

正如一句差人做嘢都係萬能 殺人都話差人做嘢

我驚啲狗趁住冇人搶埋手機 咁就仆街了

你趁佢爭緊果陣
熄mon咪得
熄mon就要密碼先開到
之後看實佢d number or叫佢出委任証

到時你都留哂証據
放佢上網
之後再去投訴課port佢

Check案例啦
之前有法官已經講過叫佢出示委任證唔係阻差辦公

未證明到自己係差人
又何來阻差辦公之有呀